想買部相機for旅行用

budget 5K
求推介

Iphone7+

gr2

70d

OMD 10

omd10 5000樓下仲有雙鏡(from ),應該幾fit
但係相色水無乜驚喜

買二手，去完旅行原價放返出去

iphone

rx100 mk3